急。有冇地盤師傅要人 ？

搬搬抬抬唔緊要嫁
有冇巴打可以留低tg比我
冇錢開飯
以前做過下冷氣電 識d工具叫咩名

雜工？

冇所謂 有工開就得

推

搵個近你既地盤門去口直接問

唔好玩我啦

做過冷電，即係識control, 800一工up好貴喎

後半段唔係好明

樓主姓陳？

唔係

可以當我白紙一張
邊飯都好
求有工開

有冇咩關鍵字

連登幾時變左求職網

800蚊日
可以就留tg

等錢開飯

樓豬姓劉？

500蚊日扎鐵 我抽一千蚊水 做唔做

有機會學嘢

又要人請你但你又唔留tg

垃圾，咁撚多求職網都唔用，上黎伸手？

Sorry咁多位巴打
小弟補番個tg喺到
小弟白紙一張 希望有巴打肯收留小弟

請問巴打邊個行頭

一人一半好冇

Sorry

Sorry趕住開飯

唔好玩啦
上fb個d group
大撚把

Fb搵 「搵工」 有D page

唔該巴打

樓主有冇安全卡
有既留tg比我搵一搵你
我公司請雜工
不過公司好似唔請有載眼鏡

有tg啊